有冇人個仔唔係自己親生

我屋企原因,頭婚事出世個陣就定左
但係個女方中學個陣鍾意左個金毛飛
結左婚仲日日去比閪人屌,貼埋錢比人洗,連仔都生埋
屋企人個個都以為個仔係我既

返動物台叫啦死毒撚

有見過仔唔係親生
但未見過咁綠都唔除帽

出黎信和隻揪呀

除帽會有好大件事

勁

死毒撚

一拳打到你入icu la

好臭呀啲毒撚 真係好撚臭

肉酸到 icu

好撚柒

打埋你

乖乖地死返入動物台啦 走出嚟俾人笑咩

黎明卿 我屌你老母啦

駁唔到...

我屌你老母有冇家教

When it comes to x years old xxx , you are NOT the father

狗隻

樓主好慘

驅趕狗隻應該唔算虐待動物呀？